msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Youtube widget responsive - v 1.2\n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-15 17:29+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-15 17:34+0200\n"
"Language-Team: StefanoAI <stefanoai@stefanoai.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.5\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"Last-Translator: StefanoAI <stefanoai@stefanoai.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: youtube-widget-responsive.php:23
msgid ""
"YouTube Responsive enable you to place a widget with youtube video.\n"
"Among the various options there is also the possibility to start the video "
"automatically"
msgstr ""
"响应的YouTube，您可以放置一个小部件上的YouTube视频。在各种不同的选择，也有可"
"能自动地启动视频"

#: youtube-widget-responsive.php:357
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: youtube-widget-responsive.php:361
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: youtube-widget-responsive.php:365
msgid "Start from"
msgstr "从开始开始"

#: youtube-widget-responsive.php:366 youtube-widget-responsive.php:371
msgid "min"
msgstr "分钟"

#: youtube-widget-responsive.php:367 youtube-widget-responsive.php:372
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: youtube-widget-responsive.php:370
msgid "End to"
msgstr "视频结束"

#: youtube-widget-responsive.php:376
msgid "Enable substitles automatically"
msgstr "启用隐藏式字幕"

#: youtube-widget-responsive.php:377
msgid "language [en]"
msgstr "语言 [en]"

#: youtube-widget-responsive.php:381
msgid "Auto hide Video progress bar"
msgstr "自动隐藏视频进度条"

#: youtube-widget-responsive.php:383 youtube-widget-responsive.php:413
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: youtube-widget-responsive.php:384
msgid "Hide video progress bar after video starts playing"
msgstr "隐藏视频进度条，视频开始播放后，"

#: youtube-widget-responsive.php:385
msgid "Show always"
msgstr "总是显示"

#: youtube-widget-responsive.php:389
msgid "Theme of control bar"
msgstr "控制杆的主题"

#: youtube-widget-responsive.php:391
msgid "Dark"
msgstr "暗"

#: youtube-widget-responsive.php:392
msgid "Light"
msgstr "明确"

#: youtube-widget-responsive.php:396
msgid "Select color of progress bar"
msgstr "进度条的颜色选择"

#: youtube-widget-responsive.php:398
msgid "Red"
msgstr "红"

#: youtube-widget-responsive.php:399
msgid "White"
msgstr "白"

#: youtube-widget-responsive.php:403
msgid "Show controls bar"
msgstr "显示控制栏"

#: youtube-widget-responsive.php:405
msgid "Always"
msgstr "始终"

#: youtube-widget-responsive.php:406
msgid "On video playback"
msgstr "在视频播放"

#: youtube-widget-responsive.php:407
msgid "Never"
msgstr "从来没有"

#: youtube-widget-responsive.php:411
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: youtube-widget-responsive.php:440
msgid "Allow fullscreen"
msgstr "启用全屏"

#: youtube-widget-responsive.php:444
msgid "Disable the player Keyboard controls"
msgstr "关闭播放器键盘控制"

#: youtube-widget-responsive.php:448
msgid "Hide video annotations"
msgstr "隐藏视频注释"

#: youtube-widget-responsive.php:452
msgid "Start video automatically"
msgstr "自动启动视频"

#: youtube-widget-responsive.php:456
msgid "Hide YouTube logo on controls bar"
msgstr "隐藏YouTube标志上的控制杆"

#: youtube-widget-responsive.php:460
msgid "Hide the video title and uploader before the video starts playing"
msgstr "隐藏视频标题和上传视频开始播放前"

#: youtube-widget-responsive.php:468
msgid ""
"Enable privacy-enhanced mode [<a target=\"_blank\" href=\"http://www.google."
"com/support/youtube/bin/answer.py?"
"answer=171780&expand=PrivacyEnhancedMode#privacy\">?</a>]"
msgstr ""
"启用隐私权加强保护模式 [<a target='_blank' href='http://www.google.com/"
"support/youtube/bin/answer.py?"
"answer=171780&expand=PrivacyEnhancedMode#privacy'>?</a>]"

#: youtube-widget-responsive.php:472
msgid "Show suggested videos when the video finishes"
msgstr "显示推荐视频在视频的结尾"

#: youtube-widget-responsive.php:476
msgid "wmode transparent"
msgstr ""

#: youtube-widget-responsive.php:480
msgid "Track video (Google Analytics/Universal Analytics)"
msgstr ""
